Glossario:

Framework
PHP
Web

State of the art topics

1) Procura e partilha de estágios e trabalho no geral
2) Procura e partilha de estágios universidades
3) Parcerias de plataformas online com universidades
4) Parcerias de plataformas online com o ISEP (DEI)

Web development frameworks

1 -
Existe uma variedade de oferta no que toca a plataformas online para procura de estágios, bolsas escolares e voluntariados

2 -
